娜縺不如退團solo出道算

成團得佢唱緊歌

娜璉同定延一齊SOLO

係就快 我地once唔歡迎佢

樓主=波波 confirmed

吓?

我BB

佢實力不嬲屌打全隊

貓貓

SOLO唔洗退團既
仆街分化撚

馬提路

貓貓蹄露hi

蹄露

企係到都唱成咁
Btw 子瑜唔錯

子瑜不嬲肯真唱
釘升物仙肯真唱都有進步嘅
三主唱係志效失咗準
淨低嗰啲一係遞mic一係唔入咪

Agree 釘升物仙第2段唔錯
但佢要練嘅係跳個陣都要唱到

班once仲唱得好過佢地

第三個主唱係邊個

火車頭 / 閪女人 / 男人婆

子瑜唱到好辛苦咁 momo就食泥咁款
不過肯唱已經好好

你班仆街成能日話隻隻歌三歲唱晒
咁佢班隊友係唔唱得呀嘛出黎獻醜咩

rap都唔rap

以前睇咩消音都得娜鏈唱得ok，其他好似啞左咁，依家有4，5個肯唱算係咁

你跑完步唔會喘氣?
岩岩唱完live係咁架啦
樓豬唔好再黑我T寶

Diu

男人婆幾時變咗主唱

2分鐘開始睇起 momo負責狂震胸